基线门户地址：http://basic.changyan.cn/blp
基线门户源码：https://svn.iflytek.com:8888/svn/EPD_JY_FASJB/03.Trunk/Source/basic_jcpt/data_operation、https://svn.iflytek.com:8888/svn/EPD_JY_FASJB/03.Trunk/Source/basic_jcpt/data_operation/data-operation-frontend
打包操作：
前端包放入：
https://svn.iflytek.com:8888/svn/EPD_JY_FASJB/03.Trunk/Source/basic_jcpt/data_operation/data-operation-backend/src/main/resources/static/homepage
产品目标：
1、产品清单：
	https://svn.iflytek.com:8888/svn/EPD_JY_FASJB/01.Branches/基线/基线发版产物/基线V1.4/发版产物/本次版本发版综述：产品清单导入
2、组件清单：
	https://svn.iflytek.com:8888/svn/EPD_JY_FASJB/01.Branches/基线/基线发版产物/基线V1.4/组件清单：组件清单导入，导入格式：固定；每个产品线对应一个组件清单
3、产品线目标：本地化产品目标：产品线提供文档-要遵循的规范

4、生成1.6菜单：系统管理-菜单（新增）

5、本版本目标找（福蓉）确认，与上个版本目标是否有出入

6、删除 del_flag :0 否 1：是


流程中心：
http://basic.changyan.cn/actionview/

新用户首次登录基线门户，
用户管理-用户：用户-邮箱，交付实施部门
actionview：数据存储在mongodb


工具中心：
1、部署规划工具：
通过actionview 获取提交申请单，basic_jcpt(部署包所在库) bl开头的表

基线管理角色：大数据管理
AV key:

avtionview 字段：



基线版本管理-添加版本
滚动数据（1.5->1.6）：新增产品线 到数据库维护;产品线标记


部署规划数据管理：
部署规划模板：先滚动再复制；如果有变动-管理
自动化部署：是/否 是：自动发包 所有组件拷贝到最新目录下；
基础组件包：是：一定要发布出去的包
区级/校：
自动化部署根据部署规划单自动化部署；（邸金田）



自动发包日志：
制品库链接：需要http://console.devops.iflytek.com/ipackage 整理好后更改


部署资源测算：
部署规划组件-部署规划模板 完成后：

组件清单：组件包名、组件内存


注：pt开头的表：本地化表

	pt_saas开头的表：saas环境的表
	
	pt_prodine(产品线表)
	
	pt_prod_line_target(各产品线目标完成情况-每个版本需要sql维护)



1、创建1.6目标
2、